［投票］學英文俚語 Pornhub定Hollywood

好多人話睇西片可以學native English
我細個（小學初中 ）就反而睇鬼妹a片學得仲多學校冇教嘅英文

投票睇香港青少年用咩課外資源中學英文
Pornhub
Hollywood

利申細個睇tube8唔係pornhub

小學雞

咁嘅post都有老屎忽

聽rap同黑人電影先學得多

搵鬼妹教

Fake taxi

移民

俚語係多

但搞到自己咁重黑人文化唔古怪咩？

pornhub有好多gay cp

youporn

睇iwank.tv啦